早晨

早

花

呀奇

悶

撚樣

傾

...？

水箭龜未

一陣食大快活

早晨

唔得

飽未

嗨

食飯未

4點幾食了

雜扒餐定火鍋

下午茶？

好似係

橙到。。。咁食其他

冇食到 九龍灣間野收左皮

食左海南雞飯

都得 飽的

一陣打機 有冇人玩戰棋

唔打機

我同你都好近
有時候去牛頭角街市食

象棋得唔得

唔識玩

好易學的

月巴雪

好久不見

都唔係好耐

十年左右

呀婆

吖伯

咩料

咁哥哥

唔係
問你過成點姐

唔好，自己一個飲緊酒

咩事了

米八文青

風C

好掛住佢...
我真係好想同翻佢一齊...

追返佢未

搵返條仔未

你囉

追乜...
我無資格
我只會拖累佢

揾唔翻了

你好似打lol？

蕩失咗路

早你老鼠

拖累姐係咩意思

點解

佢係一個好有上進心嘅人

我嘅出現只會阻住佢未來

你同佢一齊努力唔得咩

佢條件咁好駛乜揀我

佢前度嘅條件都比我好啦

其實我真係唔算得上啲乜

1滴血由第8打到第3

唉
唔好比較了
會死

佢成日都覺得我疑心好重

係因為我知道嗰個女仔一直都鍾意佢

我驚係因為我知道我唔會贏啊

佢比唔夠安全感你？

因為一開始嗰陣時未一齊嗰陣我已經feel到其實佢未放得低以前個個

坦白講我真係好介意架我從來都冇講

我一直將嗰件事寄咗係心入邊

嗰條刺一世都係到

咁點解唔講出口

因為我唔想佢覺得我好小氣

我成日都覺得自己會輸比佢

結果最後我同嗰個男仔真係分開咗

唔識玩，乜game來的

Rubbish game

hate u

What

不了

咩小氣
唔講對方點知你諗緊乜............

晚

晚了

是的

why

No y

其實佢好清楚
我好怕無咗佢...

怕就唔講 唔講感情 就會好啲架啦咩

我無鬼用

令到自己有用

有吖，英文好咗0.000001%

聯盟戰棋

怎玩的

手

咁勁嘅

人地唔鍾意我了

How do u know

傻嘅都知
日日已讀 係我咁on9仲問問問煩煩煩

唉
辛苦了

係咪唔好再理佢

係 比啲精神
果斷

但儲左火
佢日日sd啲群發野黎

Del sc la 草乜鬼火

Mk

我都有儲

都真係Mk
唔係講笑

唔玩就連唯一連繫都無

拍拖嗰陣儲火覺得火冇咗段關係都會game over

屌你正常儲火都係群發㗎😑
唔通真係咁好心機逐個影啲唔同嘅嘢咩咪撚傻啦

我會逐個逐個sd

會唔會係咁脆弱....

令到你同佢繼續連

真心唔會
最多有時有啲嘢會特登影比幾個人睇

無安全感吖嘛

咁應該係你多人草姐

咁咪傾一個方法大家都舒服嘅囉 又唔講 唔講點知 咁講咗佢冇得扮唔知啊嘛

唔明

我意思係除左群發個啲就唔會有其他

上面成堆mk玩snapchat

真

你....

我估唔到你有玩就真

其實我都唔知
唔識

加未

支持

感覺呢段關係好脆弱

收啦mk9

正常，好少會私下send
除非想溝佢🤪

從來都冇堅定過

得啦知啦屌
知佢唔鍾意我

就算唔關呢樣野事其實本身用Snapchat傾計都好麻煩

諗下逐句對話都要save

Wts/傾電話點都方便好多

Snapchat 無咁大壓力

有冇人帶我上鑽

唔杯你啦呢鑊

🤪

唔加我

試下堅定d

TT

有啲道理

已當你一份子

開了

你係被開

Hihi

==

建議你開返佢

開左

咁型呀你

用wts睇返以前啲對話容易啲.....

我del晒同ex嘅所有嘢，e.g. Wts對話、合照、post，但偏偏佢個電話no.就一直喺我腦海揮之不去，就好似植入咗我個腦入面咁

我明

我曾經當佢係我家人

不嬲❤

Ok留意到你比心我

mk9

邊忽？

我愛你

有冇第句

我愛雪寶

多謝牙草

禾今日放假

聽日都可以放假

是 返咁多日屌唔住了

休息下都必須

放假又唔知有咩做 以前成日做既野都提唔起勁
依家既生活過得太舒服 想學其他野都係得個諗字

咁新嘅嘢做下？
想學乜？

想學日文想學整甜品想考返個dse想學返個急救

咁你覺得邊樣而家嘅你嚟講係易做啲
排好次序
跟佢做

急救

你勁d

喂你教未

笑撚死

你屈機

樣樣都係boss 2020年前想學一樣 唔知點揀

我易做嘅意思係
邊樣對你嚟講 可以最快達成

諗諗佢先

唔好咁話自己

慢慢諗

我都想有急救牌

你好勁講真....真心

諗完了 即刻問左人就急救

好

你教未

識就唔洗咁啦

嘻

收到風你包紥勁

又得米

笑死又話自己

跟你學嘢

咁你實溝死女

基本操作

懷疑你打lol

唔洗再懷疑自己
可以比啲信心

肯定你打lol

肯定多啲自己係好事

加未米九文青

你贏

係
女人係成日贏

正到笑

係大家對你嘅😘

忽忽

巧MK

慘
出名毒到笑

考DSE

報名期過左

我初吻仲係到
邊個毒啲

2021見

算啦又講經

Hi

今晚繼續玩戰棋

快點

今晚先 希望打多2場上鑽

鑽鑽佢啦講真

琴晚升左1個區架啦 依加白金一45分

好玩咩

算食咗掛

係機會

幾好玩 今季就黎結算

咩叫算食左

人呢

快就2場 慢就唔知

Ching你讀書定做嘢的

廢青

食咗食咗

冇9曬啦啲人

巧耐木見

2場ko la

講就興高采烈

你認得我?

死了

希望係

係。。。。

得啦冇問題

台北有咩玩

屌女

屌你老木 星期幾返工

無。。。無理佢

Hello

笑乜

咁就啱啦

睇下仲記唔記得我

都記得

Ys
全哥

全哥？

心諗bin能個，，

全力仔

咁好記性？？？

咪係

明曬

笑

擺到明唔記得😏😏😏😏

我唔死都冇用

矮仔

記得

170okla

上次度原來未到170，好sad

唔洗

勁串，，185，，，，

攰

勁

Who 185

@x花xx

基本

你又知

出咗名185

你好撚ying...

你同風花起落係咪有路

得啦

點解我唔知

佢多仔。。。

你而家咪知

自卑

你兩個係巴 is it

你哋好高

你都係？

我是矮仔

你覺得

你170ar

冇呀，唔夠呀，出街好多學生都高過我

可能你紅巴

係

有j絲

依家d人好高

慘

等你覆我
等到瞓咗囉🤢

咁你醒未

慘乜

笑未

自己矮

請振作

？

天生
慘

胃痛。

未

訓到唔記得落車

食嘢

都係痛

屌

咩事？

仲痛緊呀你？

嗯

唔定時食嘢定點

m痛

食藥

點解第一日咁撚痛

我都唔知 12點幾食lunch

你之前肯定係飲咗凍嘢

冇
我淨叫熱檸水

食藥冇事

你都係
食藥冇事
快食真心

我不嬲都唔食藥
同埋而家係街

有街出。。。。

家族飯

I am mk

扮完矮未

睌安

Goodnight

冇咁快瞓

...

87jai

Sor

不嬲

w w

戒凍飲未

戒哂

唉

Real

我唔呃人

我140😥

我 150

喊

上鑽啦

好憎佢。。

邊個

乖啦

好乖了

點解呢個post咁少人推

晚安